RTHK 鏗鏘集 唔知仲可以做到幾耐香港良心！

好睇，夠膽，有深度過蘋動100倍

今年每一集都好正！

肯定受到好多政府嘅壓力
但仍然有心有力

睇youtube留言
大家都知香港電台頂緊
大家都好支持佢

依集都好好

香港良心媒體，已經所剩無幾

係，同埋佢保持到好嘅質素。

依家啲星期日檔案就成日做埋啲無謂嘢
新聞透視咪睇添呀，洗腦

now嘅經緯線質素又唔高

家姐好有心

有線個新聞剌針都高汁

agree

垃圾貪污電台

五毛連「港台電視」同「港共電視」都唔識分？

躝去大灣區啦

啲五毛真係好撚煩同無腦

呢幕痴咗線，係公司咇咗幾滴眼淚

我依家每集back up，有一日可能鏗鏘集會消失

大家睇開咩documentary?

老實講句其實香港電台係香港政府旗下

TVB既鏗鏘集好似攞過國際新聞獎

TVB點解唔用自己新聞部
要外判《鏗鏘集團》畀RTHK